痛失國際文宣戰綫猛將！

之前有個Youtube channel Chili Lucas 一路有幫我地做直播翻譯，佢有好多外國觀眾，直播閒閒哋都幾千到一萬個觀眾，有啲直播片甚至有六位數view，喺國際宣傳上功不可沒，但係佢個channel唔知係咪俾藍絲定五毛搞，report到佢無得直播，依家雖然佢有新channel，但係view數大不如前，得翻幾百。我地要用twitter寫俾@TeamYouTube @YTCreators @YouTube，同youtube管理員解釋翻情況，叫佢地解封。

舊channel

新channel

另外，最近因爲NBA同埋暴雪等事件令到好多外國人意識到中共嘅威脅，亦都多咗好多人支持我地，但係我發現咗一樣野，就係好多外國人都表示支持我地，但係唔知點樣可以幫到我地，所以最多都係pray for Hong Kong 我強烈建議星火，612，立場，蘋果等等可以加翻個國際捐款方法（612好似已經有），然後我地再喺國際文宣同外國人講如果真係想幫我地可以捐錢，食住依家個勢化口頭支持為實質支持。大家點睇?

推一個

其實有冇得叫美國議員幫下個channel

push

可以諗吓，其實Facebook同YouTube都係美帝嘅野，無理由俾中共用翻黎做對付我地嘅武器，真係要同議員反應吓，等佢地全部死翻去微博！

［檢討］LOL worlds洗版行動建議

推

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

How we can help
There are various ways we can help Hong Kong from abroad:
* ⁠[US] A few options here:
* Urge your representatives to support the Hong Kong Human Rights and Democracy Act 2019 [H.R. 3289, S. 1838]. You can use this website to send a pre-composed letter.
* There is also the Protect Hong Kong act of 2019 [H.R. 4270] that you can ask your representatives to co-sponsor.
* Talk to your representatives. Find their contact through this website.
* ⁠[UK] Petition to the UK government to uphold the 1984 Sino-British Joint Declaration. Link here. You can also write to your members of Parliament. Find out how.
* [Canada] Write an open letter condemning the Hong Kong government and demanding that the Canadian government sanction Hong Kong and propose concrete action to support protesters.
* [Australia] Quite a few options here:
* Join a petition to impose sanctions on people found to be suppressing human rights in Hong Kong.
* Petition the Australian House of Representative to bring the true condition of Hong Kong’s predicament to the United Nations Human Rights Council [Petition EN1029].
* Petition Australia to add Human Rights clauses to the Australia - Hong Kong Free Trade Agreement [Petition E1032]
* You can also just write to your senators and members of Parliament.
* [New Zealand] Write to your members of Parliament.
* [Everywhere] A few small things that anyone can do, regardless of country
* Here is a list of companies that have bowed to China’s various censorship demands, over Hong Kong and other issues. Do what you will with that information. (More on this at r/BoycottChina)
* You can write a message to the government of Hong Kong through Amnesty International. It’s only a small gesture, but quick and easy to do.
* Petition the United Nations to condemn Hong Kong Police for excessive use of force and call for an independent inquiry.
* Request the International Court of Justice to investigate use of excessive force by the Hong Kong Police.
* If your country isn't on this list, it may be in this post! I only added certain countries to keep the comment more condensed.
This is an example of when your involvement has helped the people of Hong Kong.
We really appreciate your help!

From Reddit

唔錯，加翻個捐錢方法好唔好？

五毛正仆街又要學人翻牆

支持，助推

推1

可以點幫
我只係幫佢訂閱佐

推行動POST呀!!!!!

Twitter 搵 youtube，我上面有寫，或者搵議員，順便搞9啲藍絲page同channel 話佢地fake news同埋hate speech！

又捐

推2

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推3

推4

Tui

推5

youtube滲透得好嚴重
好多講中共壞話既片都比人黃標冇廣告收入
間接用錢引導人唔好整講中共壞話既片

Push

1/10

美國做出黎嘅網站，但係成為咗對家嘅武器

2/10

3/10

youtube好on9
thefatrat都曾經因為copyright比人ban過幾日
有可能因為copyright

五毛真係好on9

4/10

tui

5/10

推
推
推

應該點幫？

智利仔

但其實一下子就叫人捐會唔會有啲觀感不太好
始終香港人最多係錢
我覺得叫佢地用其他方法make noise 反共好啲

五毛全家百病纏身不得善終

聽日十八區開花

唱榮光個智利手足

可唔可以叫外國人運3m豬嘴俾我地

pish

YT呢幾年出名廢，就算客服搵佢哋都冇乜用

仲同youtube解釋?
搵外媒搞大佢la
「中國維穩水軍入侵youtube」

Pishhh

大家幫手推啊

推!!

7070 訂閱

唔好要捐款啦，都唔係錢既問題....
請佢地表態，增加輿論
再唔係就同當華人一齊上街
等佢地選出黎嘅議員知道要企邊

btw 最簡單嘅支持就係叫佢哋盡量唔好購買中國嘅製品 你話中國製造嘅可能避免唔到 但係中國嘅brand就一定得例如華為
有反共嘅意識同埋叫佢地幫手屌9啲奶共企業 關注多啲好似近期暴雪呢啲事件 幫手畀壓力公司

help like and subscribe new channel?

愛支狗死全家

除咗叫人捐錢外其它同意

gphone應該叫到

push！

一早訂閱左啦

原來係智利仔阿!!! 智利仔 好L勁架, 又唱榮光, 又撐HK 希望手足幫幫手........

This is how you can help #HongKongProtests from aboard #StandWithHongKong #hongkongpolicebrutality

幫下智利仔

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

pushhhh

Solomon Yue

加油

agger

今朝先見過智利仔

yes

和理非聽日出動前可唔可以
去警總關心下銀髮族？帶啲食物丶水（寶礦力）同退熱貼之類去？

寫段文去twitter 告狀

推左先

讚成，佢哋多人關注中共對全球嘅威脅，自然會間接connect有影響力嘅人、組織、政府

直接要捐助反而會遭人口實係為左私利

呢個真
同埋可以叫佢哋spread開香港嘅情況+叫佢哋一齊report d藍絲po/ link/ video
話哂reddit twitter呢d都係外國主場
佢哋肯幫手比起淨係靠人喺連登叫人開a/c好好多

教佢地點樣可以幫手出聲咪得囉，做乜要叫人捐錢

可以叫gphone先
唔好咩都叫議員先

可以點幫佢？

其實一定開得返個舊頻道，但咁搞一搞人地只會有更大決心做落去

係twitter解釋情況，點切入?
講中共滲透youtube? 五毛瘋狂report?
同埋多啲人講，twitter可能先會理
或者搵到有影響力既人出聲

Pish

唔好咩都求人
人情用一次少一次

我都覺
有得自己做嘅做咗先

幫幫手呀

啲youtuber有冇得幫下口? 大j果啲？
同我地依家要做啲咩？
Send email 比YouTube 定點？

提議幾好

推！希望有巴打幫手

Bump

國際戰線

開番啦

佢個舊channel係唔係返左黎？

up

唔好剩係叫佢地捐。叫佢地#boycottchina 唔好俾錢中國企業。扺制佢！

係ban咗直播，唔係ban channel

智利仔都幾勁
當初隻身冇人冇物係智利過黎讀vtc定ive
仲學到流利廣東話

大家幫幫手

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

做實事

同外國人講罷買中國貨就已經幫左好大忙

簡化版 主線 日程表

10.13 主線活動

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點

講真, 捐錢真係唔係咁需要,
反而點樣令到外國政府有實際行動支持我地先最重要

唔好停

可唔可以寫唔同的信，然後叫佢地send比佢地的議員叫佢地比壓力中共？
一直pray for hong kong其實無用中共唔會扣血，但由外國人出信指責議員就會被逼做野。
你覺得點？

有用推

推啊

我都有睇佢+有係chatroom解釋件事俾外國人聽
呢幾日唔見youtube suggest佢出嚟
原來被人report 人一藍腦便殘

PUSH

做野

,

YouTube 係好撚濕鳩
成日有無辜人demonetized又成個channel冇咗

okay
已like

幫我同佢講多謝，睇咗佢youtube好耐

推有用po

我知p牌講野好無說服力，但一開波叫人捐錢好容易比人做

Help

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.13
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推爆！

被封原因會唔會係佢未經其他人同意的情況下轉播其他媒體的直播畫面？ anyway, 照send email + subscribe

push!!!!!!!

Pushhhh

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

幫推呀！

一定要呼籲外國人罷買中國嘢

不過其實一個PayPal 己可以 但申請一定阿芝阿佐
我們更要打國際牌
就算不是💰 出來遊行到該處的中國辦事處己夠震撼了

TUI

幫手推

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

tui!

屌

p

push！死五毛狗

tag 左in tweeter

Ush

堆

已經訂返
仆街藍屍不得好死

推 follow 左佢

我工人姐姐有睇 lol

係智利仔

開返？

大家subscribe 呀

click view 呀

唔好再俾我喺街見到生日蛋糕

推！！！

support

推！一齊做！

推行動post
咪撚再推蛋糕post
明顯有鬼ac想推蛋糕post令行動post沉

#BoycottChina
#BoycottChineseGoods
#SupportLocalBusiness

重要

推推

幫手推推推

推呀屌

推呀

Good idea!!!

F

智利仔啊
佢係之前唱願榮歸於香港個外國人

Oh

雖然好嬲，不過我會推認真post 先

推！subscribed!!!

pushhh

推，外國文宣好重要

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

可惜我係p牌
大佬，幫手推幫復活

推 g持

抵死無得賺錢了

推 希望盡快解封

youtube亂殺channel唔係新鮮事

#adore

唔太建議主動叫佢地捐錢.
首先牽涉到錢銀就容易變質.
其次香港人根本唔缺錢,
最缺既係錢以外既support.
叫佢地幫手promote香港人如何努力和平示威不果,只能被迫武力抗爭,導致電視螢幕面前一幕幕暴力血腥場面.

請有外國人問你可以點幫同佢講：

1. 寫信打電話或電郵給自己政客叫佢出聲（or推法案，支持法案etc，看那個國家）。唔好以為講笑，民主地方好多政客真係會回覆
2. 罷買中國貨（特別係大品牌），而且要話俾其他人聽佢在罷買
3. 同多d外國人講中國威脅，外國人同自己人講一句好過我地香港人講100句

Thank you for bringing it up.
My youtube access from a few Gmail accounts was also blocked.

You may be right: there may be THOUSANDS of 5Moh using Gmail account, then taking advantage of easy "Report" feature in youtube to complain about violations. Then youtube (Google) took action to block Youtube access!! They give you a way to complain, but there is no response.

If you have a way to solve this problem, please let me know.

YOUTUBE is EXTREMELY popular !!!!!!!!

CCP / blueC has put in $$$$$$ and manpower to 1) create videos based on faked news. 2) CONTINOUS posting ....

GOOD IDEA. "真係要同議員反應吓"
Have not thought about it.
Can someone follow up and push????

Without that problem resolved, HK WILL lose ONE BIG Media Battle - youtube to CCP/BlueC......

lots of good points!

Pick your brain.
Any idea on how to solve youtube issue mentioned in posts above??

GOOD point!!

Can someone contact gphone about THIS BIG problem on YOUTUBE blocking posts/videos due to 5moh /CCP/BlueC .... firing "report"/complaints?!?! He may have better contact in USA !!

If it is not solved, we cannot fight back 5moh/ccp in youtube world !!!!

"Youtube users: 1,300,000,000. 300 hours of video are uploaded to YouTube every minute! Almost 5 billion videos are watched on YouTube every single day...." 2017 figure

叫佢地捐錢有咩用
叫外國人抵制中國貨，唔好同中國做生意好d喎

推
希望可以幫到手